# Subir um Runner

- Dentro do projeto install-runner.sh
- Baixar o arquivo e executar no terminal
- Ir até o diretorio do arquivo baixado(Terminal)
- Executar: ./install-runner.sh
- Settings > CI/CD
- Runner > Expanded
- Copiar o Token dentro de Specific runners
